今天是自殺的好日子

明愛我校 中指崇高
教壞青年 人人知道
職業揸兜教育 生活窮困淒涼
緊記校訓：「打贏轉左 打算轉右」
定要努力做到
今日須用功磨練
他年為懲教效勞

明愛我校 循循善導
我～為明愛自盡
屙～為ming愛 自～焚

jm9

五大訴求 关我撚事

再見了 I love vtc

推一下